其實星期6返工都唔算好低賤

星期日返工都要返工返足7日真係狗都不如

算

做壞規矩

返緊工

點解咁睇唔開呢

老細開聲無得拒絕

有錢都重係老細
無錢就屌佢腦細